370H55V 屌你老母

廢物 出黎走轉
縮既比狗屌

lm

支持

Lm

留名睇戲

驚就縮翻入你老母個閪到，唔好出黎柒啦，爛9 gti都驚，劏柒埋你部垃圾車啦

錢7都唔敢面對，唔好學人扮野啦，碌撚

係威既 揸架錢七行過幾轉大山就周圍撩人走返轉

公路都唔驚你啦，揸咩車呀你有錢人，含撚啦你

一句講晒，一係出黎行轉，唔係你全家過唔到2017

依家D人咁惡嘅

BTW 等睇戲

咁撚有型你咪撚縮啦唔該

屌你咪屌你 洗撚擇日呀

車台都連登化
小學雞走住黎屌

好撚惡呀 每次睇人唔順眼就要開一次post屌人

人地唔出黎同你走轉 就係垃圾 就要死全家

次次比你督出黎挑 咁d人咪好唔得閒

咁撚認真唔好上黎呢到啦 呢到唔啱你

人如其名 真係煩膠一個

愈吠既狗就愈__ __ 話唔埋連大眼豆米高架5系都俾到星佢執

惡過秀華隻狗添啦

你永遠就只可以係網上扮晒勁，叫你出黎行就無影，比到星我執？你唔出黎執你老母閪咩柒碌

你條5p仔上黎尋人溝女就得？

唉唷唷～有人嬲豬 最鐘意你呢啲人 一辣就著～可以撚狗咁撚

所以咪係人都知你又驚輸，又要型囉
唉，你揸埋d垃圾mazda，緊係唔敢出，輸硬

係喇 你架車最勁喇 咁樣得啦？un咕咕

無最勁，係勁過你架mazda 你就真係錢7啦

你話係咪係囉 最緊要你歡喜姐

Lm
Btw 307巴打揸咩車？

希希咁惡做乜

你講嘢好撚小學雞

係呀～吹波呀

識車 James

呢個煩膠希日日製造罵戰真係好惡頂

又一隻狗出現啦！

3大傻閪

又走轉

安全第一

選擇性失明

辣殺腳車一部呀

收嗲啦你
你都係一舊垃圾咋
你無資格講野

錢七 學人笑人錢七

揸架爛9 mazda 3定6呀？2.0比我笑慢，就發脾四屌人 事實就係垃圾

你睇你 個樣成碌J咁 我喺mazda個post屌鳩你就係揸mazda 如果我喺maclaren個post屌你我咪揸p1 正呀喂

貼上嚟睇下啦咁多野講，點食花生呀

貼你老母 你話貼就貼呀

走住嚟屌

算數把啦你，廢人一個，話撚知你一千匹，得個縮字